nodemon : supaya tak perlu menjalankan ulang server ketika terjadi perubahan pada berkas JavaScript.

npm install eslint --save-dev
npm run lint

cara mendapatkan body request di Hapi: Menggunakan properti request.payload

properti id merupakan string dan harus unik, jadi bisa pake library nanoid

Cross-origin resource sharing (CORS). 

--sebelum tambah git ignore--
